大陸仔自拍...非洲留學生上前怒摔手機罵：我的靈魂被你吸進去

男子自拍...非洲留學生上前怒摔手機罵：我的靈魂被你吸進去

西非奈及利亞留學生在江蘇省南京市乘坐地鐵時，看見一名中年男子正拿著手機自拍，他以為對方拍到了自己，氣得上前理論，並把男子的手機打落在地，最後還報警處裡。非洲留學生表示，依家鄉習俗，不可以讓陌生人對著自己拍照，否則會把靈魂拍進去。

據《龍虎網》報導，40歲俞姓男子乘坐地鐵S1號線，他車廂開心的自拍，鏡頭剛好面對著一旁的非洲留學生，引起對方注意。留學生不知道對方是在自拍，以為是在拍他，他氣得上前理論，但俞男聽不懂英文，他無法與對方溝通，愈講愈生氣，就打掉男子的手機。

俞男的朋友見狀後前理論，並報警處裡。留學生激動的向警方表示，男子把鏡頭對向我，「你非要這樣子，我拍你，你會高興嗎？」俞男氣得解釋，留學生動作非常粗暴，「『啪』的一聲，把我的手機拍落在地。」

據報導，員警在俞男同意之下檢查手機相簿，並向留學生展示，證明並沒有拍到照片。留學生隨後向俞男道歉，並願意賠償手機損壞的費用，他在場解釋「依家鄉習俗，不可以讓陌生人對著自己拍照，否則會把靈魂拍進去，所以才會這麼生氣。」

非洲人係第四個需要種族滅絕嘅人類

非洲人都肯錯左就認

前三個係?

愛回家

中國, 印度, 仲有一個係韓國?

去到現代社會都仲留住迷信思想

呢d 垃圾返去非洲過部族生活算啦

支南印？

咩年代呀

中國 印度 仲有咩？

中國 台灣 韓國（南北）

仙人有冇非洲av

起碼佢肯認錯賠錢

我覺得係借啲意掉佢部機

菲律賓

佢身處中國
係咪要守中國傳統文化呢？

Nigger

華人
中東人
猶太人

中國人的第一張照片是鴉片戰爭後負責與英國交涉的頭等欽差耆英在香港照的一張照。自那以後四十年間還有很多人認為照相時會攝走靈魂的，可見這位欽差大臣拍攝這張照片還是需要一定的勇氣的。

呢啲作故仔新聞都可以討論一餐

劣根性香港人一定世界三大支那教育差文化低，當然都係仆街，但香港人知識教育水平咁高但仆街嘅比率十分高

清朝非洲人

劣根性黎計，香港同大陸根本冇分別

一物治一物

呢樣真

40幾歲人地鐵自拍

D土人真係麻9煩

電話無喇喇俾人掉爛左r.i.p

成個非洲好多種族
邊D要消失

種族同國家都唔識分

咁嘅新聞都信？嗰個留學生本護照、張學生證，上面唔駛貼相？用自畫像？

中國同台灣咪都係支那人

係 明明篇新聞都冇提到香港人
總會有香港人屌香港人
如果有篇新聞屌香港人 仲會更多香港人出嚟屌香港人 屌到以為自己唔係香港人
咁on9嘅人邊度有？
話世界第一on9都唔過份

滅中國可以一次過滅曬中國,台灣同香港

Nigga

諗起黃子華

屌你 思想咁封閉就唔好出去留學啦 死返你個垃圾鄉下啦

咩年代係唔洗尊重人?

美洲人，歐洲人，亞洲人?

非洲留學生表示，依家鄉習俗，不可以讓陌生人對著自己拍照，否則會把靈魂拍進去。

佢鄉下係清朝 ?

影相攝魂架

就係香港人先知香港人咁下賤低劣

唔通好似台狗明明錯都可以讚,自己打飛機以為自己係全世界最好

你覺得屠殺一個種族前會唔會問你攞張身份證睇你係支那人定香港人
納粹會唔會逐個猶太人嘅身份證都查咗先殺

大把香港人都迷信啦

非洲留學生表示，依家鄉習俗，不可以讓陌生人對著自己拍照，否則會把靈魂拍進去。

有人問邊三個種族應該滅絕，發表下又唔得？定你覺得自己好優越唔比人話得，你啲言論就證明我講得冇錯啦，人貴自知呀

nigger

乜春都關香港人事 我屌你老母呀

咪一樣大把香港人信落降頭果啲嘢，五十步笑百步

五毛踩港撚仆街死

點解每個原始部落都不約而同認為影相會吸走魂魄??

估唔到咁熱烈討論前三位

第一：蝻亞
第二：蛔豬
第三：耶撚
第四：非洲
第五至十：自己估

我都想講菲律賓

留學生隨後向俞男道歉，並願意賠償手機損壞的費用

仙人

支那飛機文

語言不通先係重點

樓上幾個就係表現香港人劣根性既最好典範
冇啦啦都要踩吓自己人

下賤低劣係你自己認咋
我自己一啲都唔覺

蝻 用咩種族仍形佢地最適合？ 爪哇？

有自知之明同冇自知之明，邊個劣啲

有自知之明同自卑係唔同架
我知道有咩不足係應該自己改善
而唔係用黎踩人令到自己比「港豬」高級少少

同佢講周圍都係閉路電視會點？

靈魂吸入去

你覺得香港人有自知之明同改善自己？

又無吹奏大陸，這樣做對佢有什麼好處

本來覺得架
睇完根上啲回復咪覺得香港人有劣根性囉
係都要踩吓人